西鐵呢一幕咁熟口面嘅

班警犬同白衫有咩分別

同721一模一樣
衝入去用棍摳人

冇分別

我岩岩先同屋企人講完呢句

警黑一家親

同一班人
換上制服姐

有咩分別, 白衣換左防暴裝

有
d裝備靚好多

大家都係畜生不用分那麼細

有牌沒牌分別

+10 警棍

有冇文宣combine白衫同警犬衝入西鐵打人嘅相

互相輝映，手法一致，似受同一訓練

match

因為係同一個指揮官

唔記得轉account

警察=黑社會

都係政府嘅棋子

好大分別喎
今次任打唔使交人
因為今次打人嘅係狗

可能係同一班人

今次應該都到白衫走出來拍反警犬膊頭啦，講句：辛苦晒，心領

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

逼人埋牆勁打...一鳩樣

推

正式宣布元朗唔適合居住
黑白兩道都係主要交通站打人

同一班人換左衫啫

咩呀，唔係同一班人嚟㗎咩？

Fuck 係同一班人

push

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

換件衫姐 有幾難

警察向黑社會致敬

着左唔同衫啫

換左狗衫

有阿今次著住制服

冇

一樣

警黑合作

唔好再叫速龍小隊做速龍小隊！係跑狗！

光復香港！時代革命！

根本同一伙！！垃圾黑警！！

而家去西環食宵夜

証明黑警同黑社會根本同一樣。

分別在於一個攞正牌打人，一個唔係

我無野講

根本是同一班人

必定要 追究到底 死黑警

屌你老母 一定要再搞元朗

二次恐襲

根本無分別！！！
白衫換衫就變速龍

你家下白色衫
又變咗做黑色衫

元朗站二次恐襲

打慣左唔記得左今晚係返緊工
大家應該理解阿蛇佢地

上星期主場波衫
今星期作客波衫

屌你老母死黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細
拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞 冇人監管天會收你地

(集氣)所有人咀咒黑警死全家, 係所有回覆加上

黑警死全家, 黑警百病纏身

中聯辦 + 鄉黑叔父輩鄧炳強 + 社團執葉律師何妖 聯手合作

有計劃地攻擊所有路過市民

套路一撚樣

同一班人唔同衫

CLS

黑警又同支那狗玩？

唔係咩叫警黑合作呀？大家都係卧底嚟㗎嘛

邊有可能一樣
唔信下次換件灰衫黎多次

梗係同一班人

死仆街警犬

睇到好撚嬲